尼格度係咪自從係香港食完泥之後就梅到依加？

本身好地地踢緊豪門，自從黎完香港食泥之後就梅到要過華倫，d黑氣仲要搞到上季華倫要護級，依加淪落到要踢升班馬米杜士堡，仲要波都入唔到幾球

[quote]/quote]